有無人玩過WCCF

從未玩過但見可以用唔同年代既球員好正
上綱見黑白卡5-20都有
而家$5鋪會唔會都係好燒錢?

好平啦，唔出卡$5局

以前得$40/3局出卡

買齊卡玩住一隊先囉